曾幾何時 我係一條幸福賓周

依家變咗可憐賓周

點解你會狙我

做乜鳩

咁你會唔會比基佬屌屎眼？